Для запуска нужно открыть страницы html в папке source.
Итоговые тили подключены из общего файла source/style.css в папке css/style.css
Стили для разработки находятся в папке source/scss, импортируются в общий source/scss/style.scss, компилируются в style.css с помощью команды npm run watch (для этого нужно установить модули npm i)